[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5849)

我要羊

綠雞頂撚實個雞頭

草泥馬1 0

佢地夾好30分鐘一齊入？

千葉半大24

綠雞gel得？

心靈重心
飛腳2.5s

北九秒半大

是

有冇人打救我

綠雞同我頂住

日乙7串1半和 可能斷黃蜂

得到學下人啦臭閪

屌，廢木，半場都守唔住

德島1.5/2

黃蜂唔好咁啦

本來想串你對家，最後揀咗廢bee

又係買中無波入個幾場大波
屌你千葉 綠音

針500。。。垃圾琉球以後都唔買你

半細已死

水戶撚完未...

殊途同歸

穩陣

德到唔join嫁？

IFC見

山神半大呢

援交追和抽一個幫我含撚

德島 真係買即場好過買盤

快手刷角啦屌你老母東京町田

黃鋒我屌你老母

水户半大啦屌

咁多半大

今日再輸真係要抖下

琉球綠雞刷多3角

咩ac

200姐，我贏到派返俾你唔好咁絕望手足

jumped

米蘭

三神請你即刻入波

水戶踢到整個榜首緊

唔好理個傻鳩啦

我都豬二百

輸埋呢條過關total成5k

得到快入 差你未入屌你老母

東京綠茵

大波24

冇琉球手足幫手叫？

唔刷角點cup

Gun了

我前排針13k，琴日追返5k一齊加油

希望我都可以追返啦

Bee追和反cup未

德島 屌你

杜蛇買細波

得到半場一球快

水户半大10 1 100

臭木 bee半場比多球啦

屌佢老母啦要

廢bee主場邊有理由贏唔到

我

有呀！！！！3球

無人買援交？出黎叫下啦喂

lm

有

我了

認真，準備買1.5/2b

得到同樣快樂
乜撚嘢事
冇理由一球都冇
1.5b gogo

得到入未啊屌你老母

不死鳥入波未？

德島好鬼 想補和

買左水戶大 點補飛好

一定開得

幾多%

比人入ok?

大分秒goal撚大波

德島 成功丸 黃蜂一齊撚狗

得到10分鐘半大ok?

沙sir!!!!!!!!!金仔!!!!!!!!!

起碼七八成
但數字仲係0-0

1-1

北狗輸埋

主近10場主場失10球均失1攻力疲弱加上客有昌子源戈，主應該入唔到
主場防守唔錯，飛腳近況亦回落，棒細

琉球1-1

失敗太不嬲都撚狗

點解呢15分鐘咁撚難捱

真？

屌你綠雞，又頂唔到

屌 日本波真係on99

屌輸左三千蚊

琉球好波！

你唔係金仔咩？

黃蜂快追和先啦唉

櫪木 黃蜂 半大是夢？

德島水戶打假打到咁

屌你老母綠雞

同我打撚爆隻臭雞

6雞

綠雞入未

係

愛媛呢

綠雞屌你老母 10分鐘都頂唔到

有冇人同我一樣
即埸永遠買唔落手等佢高水再高水

太高水又驚開唔出

屌你老母綠雞斷撚左我條過關

中條t好過無啦

德島 bee

Gchi

漏到咁

德島 山神 綠茵大波得唔得

要中既點都會中

只有我allin注永遠都唔中

水户40 1-0 42 1-1 OK?

ok

0:2 ok?

琉球準備入多球

Feel到強開主

綠雞快撚d 入

甲府風林必細

咁你唔好痴咁埋啦老友

愛媛拍拍拍

今季第一次見黃蜂讓半一 一讓深啲都輸

跟

德島咁多角球

全對家既 屌你老母

小注川迪同墨假細波就中 大注列狗就針

原來是你

松鼠［0/+0.5］

三神90分鐘都cup唔到咁撚廢

入未呀屌你老母綠雞
屌好撚躁

最主要係飛腳兩個中場中都唔掂，供應唔到比前面

正常 完全零攻力

尋日買親個d場場比人反cup

德島同樣快樂 半場快啲絕殺一粒

榜尾都入人兩粒，點搞

啲注碼咁隨心嘅

沙蛇琴日西咸

又係得水戶入唔到

平注2000 里昂輸半咪買埋去

鳩 德島一球都無 賭撚

琉球快啲入多粒

綠雞角大gel頭算

綠雞頂撚實

平注 今個出6中5 俾次機會啦老細

黃蜂又輸？

臭雞

平時勁到贏川崎

500蚊睇波

綠雞入未屌你

應該會和波撚狗

無波入

水户假到0.0

飛腳x松鼠點睇

一場都沒跟到

下一入球水戶無誤

爛木溫泉半場入多粒得唔得

屌你老母硫球差2c

點解三神咁撚廢呀啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

求下唔好

唉屌你老母綠雞10分鐘都頂唔住

真點燥左

對左

想問bee有冇試過cup人

綠雞完撚咗佢啦

晚安

睇親既波都無入球好悶

德島開到3.5大 102100

中

Lm

冇人買bee？

半0全4ok?

g蛇都要左松鼠？

沖繩3球得嗎？

東京綠茵

下半場唔好冰 繼續刷

黃蜂下半場反勝5比1

你唔係人？

點樣半場3球 屌

閪腳我要了

我買比馬

德島賣分屌你老母?

準備開車

德島癲到 1/1.5

日職嘅節奏真係好撚難頂
好撚鍾意傳傳傳 死猜
唔係買咗都唔會睇

神9臭雞

比多角啦

琉球大船沉沒

Blacklist 臭雞

金澤
溫泉
天鵝
失敗丸

全格 101100

綠雞1-1 FT

好多傷兵

1

不死鳥完未

J

不死鳥 12m miss

媛交妹追和啦

what

跟！最後10蚊！

比馬重心

黃蜂半場更衣室唔該個個醒神
下半場一定要反勝

0-1不死鳥 FT

日乙齊心角大？

起碼入夠3粒先收貨

有無馬水

唔買大細轉玩盤算 飛腳盤

2-8-9-10

日職只有一隊馬 佢就係湘南比馬

渣仔

上盤易到

比馬

賺杯野飲

跟左

飛腳作客盤 贏13輸2

反底起機

我馬了

即場大波格

山葉

飛腳 松鼠

松鼠

綠雞 不死 買左個走盤嘅

松鼠x比馬

同路

你大波d定個盤大波d

得到下半場秒goal ok？

算好彩 唔係12m輸鳩埋

應該係我小妹大波格

德島下半場咪刷

比馬終極大船

36C

綠雞得返十分鐘都頂唔到

38E

得到ng

會5分鐘三球

呼籲大波黨歸位 即場大波格

死肥婆

收錢

差少少

唔怪得d人話波大冇腦

山口半大 收錢

小妹都唔想架

我4重有拖12 估佢唔到

比馬禁屌

賭波正傻仔

咁講一定刷

馬會真好人 開下半大波場

得到入未？

重心

18:00 FC贏緊

知你中陳蛇win威水了

真

我都睇岩 x京100%中

謙虛啲啦屌你

bee

亞洲只有一隊京！

金仔

即場1.5大 唔水你

德島 0:0 FT

100%

0-2金澤

得到你學下人地金仔啦

我玩ng算

0:2

成功丸發力未？比人屌撚到

水戶1.5大

0-1實力腳

腳

腳！

中到指定派你2蚊搭車

臭腳1-0

飛腳 作客盤王

你白卡有專車 唔使錢

臭腳細波88

細波大船沉沒

半一盤狗賭
次次買親唔係贏得半格就係和波

完左先講

又比臭腳撚

臭腳盤王

鋼巴幹他

德島快手入3球啦

垃圾黃蜂全隊斷腳啦

得到屌你入未 叫到攰

隔離臭腳入 德島踼左成個晏晝禁區起腳都無一下

飛腳會全格

食撚屎啦bee

bee一讓半一就輸 半一盤尾機到

返主場贏波祝賀升班

得到同樣快樂

細波上緊IFC

德島2粒都無講唔通

得到1.5？？？又4？

成功得到入波未

Eason

幫下大家

德島含柒啦

冰封所有入球！

德島

遲下有信莊家

德島收左幾多錢？

三神有冇咁廢...

得島7夠未

原來又是你

即場大水戶冇入球

飛腳秒goal

實有入球信莊家

千葉 木 goal

樂哥下場掂唔掂

分分鐘半場就玩完

天鵝24

1c 都冇。。

你老母水戶入未

3分大神1分鐘已經入波
你老母而家57分鐘仲係一粒
講唔講得通呀仆街

仲有你個撚屌得到同樣快樂
一粒都冇成對仆街啦屌

到時甫哥又要比人吊

千葉奇蹟大波是夢？

3分大神

買左大？

德島入未

黃鋒入翻球

秒goal
半1全1是常識吧

成功丸

假撚到加埋60分鐘3射門

水戶
1:0
1:1
完

Yes

黃蜂有無機會反勝

狗會精選即場0-0撚狗

完場後訓練果陣入

得到空難死啦

屌你老母3連角

爆c

水戶入未

又幾好聽

兩隊射唔出

哈哈
又三連

4連c

德島角又無波又無 踢黎做嘜

比多3隻

唔撚入就咪撚刷啦

水戶個場太陽已準備落山

哈哈 4 連

德島賽前讓半一？

一場德島就輸死左

哇屌4連

9.5s 2分鐘就爆撚咗
屌你老母小日本仔

水戶fg 101100

我屌入波未

睇到好撚燥
啲日狗踢波節奏 好撚慢
成日死猜 攻門都做唔到

臭腳屁馬刷角

有角未呀東京我屌你老母

山口咁春勁

今次同路 贏硬

水户上

臭腳0-1到尾ok?

k

屌

支持

1111

點解依家馬會日乙都咁耐先派

其實預左爆
不過無諗到咁快

8.5s boom
10.5s頂到完場派一個500

大波又4

look 木 cup

水戶,德島快入兩球

0:0完就自殺

食到全格51100

得到你唔入就比人入啦 人地積極幾多 起碼都會刷下角啦

lm gchi

好

Goalllll

水戶1 0

德島入一粒一世球迷

水戶1:0
支大我了

德島賣分屌你老母

德島笑撚到

G大師中

水戶第一球差1.5

水戶糕！！！！！！！！

水戶1:0
水戶,德島快入多球

Y

黃蜂全隊斷腳未

快撚啲整多2粒

水！

好彩無派 唔係買左德島

快撚手比多兩粒

啊哈哈

仆街德島

得到同樣快樂
1.5b 已經三倍幾

德島 bee 好撚野

快

入左錢未 尋晚唔得閒

快手入多粒

四連咩事

德島我屌你老母
第1名比人刷4連c
再輸9埋波

想買角就入波 dllm

琴晚贏個d 3場日本閪波輸返晒
又白賭

入多兩球ok?

得到抵撚死啦

水戶1-0

on9日乙

易撚到

打緊字已經入

德島個龍好撚殘眼西斜

我未

抽得啦

日乙都射到咁靚

快撚手刷角啦東京 屌你老母

一邊四連C 一邊半場到依家0C

馬會開即場送錢 咁易睇

德島，bee，成功演齊齊閪

個龍好撚假wo

完場派

笑撚死

半一上盤真係狗閪盤黎

頂緊

我啦屌

德島追返未

松屎針88

德島贏埋依場就奪冠提早升班,點會想係客場做頭等大事

水戶,德島快入多球

手足你買左乜？

無啦 射得咁靚 捉到路差小小已經好好

1-0松鼠

不嬲 半一詩

屌 唔想晒咗臭腳

10.5咁撚樣爆
點頂 屌

日乙咁耐都未派

仲頂到

個波冇力
佢冇撲盡 睇得出

仙台串德島

笑死半一全部死曬

有冇奇蹟多兩球 水戶

升班隊集體賣分

今日半一上盤係咪全部收哂皮 仲要輸埋

屌你老母咩 冰20分鐘角東京咪閪

ok!

Yellow dragon

頂住

我仙台得到金仔

兩點兩場齊心半大

你都跳左船補飛啦

千葉半0全3得唔得

黃蜂我真係好想你地全家斷腳

1點買全下盤咪羊囉 仲on99買上盤 驗腦算

東京輸12m

德島半大未

我都係

東京半8全8

町田10

四連呆左

信莊家！

德島１２Ｍ！！！！！！

12碼

又封？

臭腳先啱

日乙成半個鐘都未派

你就係莊家

ＮＩＧＧＡ做到野！！！！
特登鏟落去！！！

dllm 買唔撚到角呀

隻閪手手多多串埋得到

差d買左水戶第2球

miss啦屌你老母得到

三神可唔可以開場半一上盤黎...

臭腳

馬會唔派買唔到德島1.5大

德島求你入

咁都唔係全餐屌你老母

咪撚miss

德島12碼

1-1快手

仙台20秒入完波到而家做緊乜

Bee同德島

Eason又中？？！

臭腳456佢

Miss??????

屌你MISSED....
痴撚線

miss!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

12m missed
cls假波

要一個角球都咁難

笑死me

我屌你老母

Missed

13.5 1.89 封到1.76 12.5s 2.25 封撚到1.6先開

當我無講過

德島19號食屎

誤中假波

笑到
12m 都炒埋

假撚到

Eason又中‼️

假撚到 明造主場升班

唉屌你老母1.5都要輸 已經輸左注2.5 屌你老母德島西

屌你老母我反下手姐 你洗唔撚洗咁認真啊

垣田

三神班仆街喺度扮攻 起碼45分鐘以上冇起腳...
痴撚線...

力造細波狗會即場勁撚柒到

我得到0:1平半呀
真係誤中假波

德島 黃蜂 北狗州 全對家

再買半一上盤即刻全家死

可以取消關注

Diu 真係miss

1.5大係咪咁撚難

個12m射得閪到震

望住個龍救邊面就射果面

想4 2倍1.5

我6串一 有3場對家

屌 射走我大波

無力咁趟過去 cls

屌你老母德島 狗隊
1場波又輸2K

廢撚到

我立即屌你老母

水戶快d入多球德島垃圾波唔識份

刷角阿 臭腳

東京綠茵

屌你老母一個角球要等25分鐘 廢hi

得到唔入就水戶入啦屌

松鼠 屌

燈神 歡迎買大

多謝馬會未派 搞到我買唔到德島閪波🙏

miss唔梗要
屌你 miss完變角 on9

補唔補No goal好

啱架啦 得到你贏唔到盤就輸埋佢啦

屌你老母德島狗

山葉無乜攻勢
無鳩啦啦解圍彈返轉頭執雞
我屌你老鼠

派咗 閪咗

水戶無入球可以轟了

三神cup未...

得到都開到3格

雷神...

日職難買到
尋晚兩條三串一針左一半落去

成功丸唔係贏唔到下話

仙台守埋佢

成功丸開半格我都得架

有料到爭一球屌你老母快啲隊多粒

原來仙台都係開下盤

3分大神 0-2

德島同廢bee一樣

E神大波三寶

炸彈

黑12

Miss 12

臭腳角呢？入波呢

一點四場半一心大心細唔知揀邊場下盤好
點知四場都開下盤

上次黃蜂輸半仲有一半本金
今次黃蜂
唉

德島，屌你老母

半一盤都憎見到0:0

東京錄音12c得唔得

得到快追和

細波手足多謝你

真係miss
細過以為12m9成入
賭波後就知得5成

屌仙台比球得到啦

呢隊廢西 真係要靠對面入

唉屌 買細波試過2粒12焗爆我

得到11 快手啦

臭腳入多幾球先妹啦

屌 原來係你

日假畀狗賭

1.5大 24

松屎追和未

德狗比多角啦
千葉綠音比多兩球啦

好頹
黃蜂累死人輸死

琴日心跳真係卡3球 勁到

場場角大 屌你臭腳得1c

有邊場半一上盤贏緊架

三神

Miss 12m好撚on9啊買完大波先來Miss

德島得啖笑

我一上波post見你買左 就知道要輸tgt了...

但我收到錢

...唉 一齊輸算

屌德島miss 輸成2注 你老母真係狗隊

臭腳對家12m

湘南比馬 12m

半一全下盤 平半就上盤

得到唔入水戶入plz

杜蛇個2.5S就死

仙台 2.5大 ok ?

比馬11

臭腳真係買大波好過盤

比馬1-1 細波正式宣布收皮

1.5定2.5

我買角細仲on9
4連都未我遇到

屌你老母臭腳

失敗丸 入未呀

松鼠追和未

基本野
神船玩到打排球又得

水戶,德島快入波

半一全死 臭腳都收埋皮

認真馬會真係好撚陰毒
開場咁既即場俾賭仔買入球大 角球細

Allin跟左杜蛇 針得

松鼠入未呀

1.5日本仔角球難玩

到底點解山口都炒到北狗

一 射就1入

其實數據顯示真係2.5s

真係任佢開

長追半一下盤上樓屌你老母

德島想快樂

日2全角大

12乜鳩m呀

臭腳冰入球好冇

比馬12M就入又唔見得到入

杜蛇唔岩賭日假，歐洲波準好多

半2全2未撚見過咩

唔買大波果場就入12號

Same

屌你德島水戶求其入多球比我輸少注啦

飛腳贏未

水戶整多粒 做福世人

臭腳半2全2

德島唔入比人入啦diu

半2全2

成功丸快啲goal比我收返條屍

仙台 腳 2.5大

得到我屌佢老母

3分大神 唔該麻煩入多粒

唔跟劇本1:1完

黃蜂立即入3球OK？

松鼠半大未

留意到德島1.5大超級大船

千葉兩球
德島一角啦

山神你唔好咁頂得啦...冇買

松鼠半場追和好嗎

贏馬輸波 屌你老母日本仔 賤過畜牲

Miss 12m果條友應該貼堂

臭股個中堅好易紅

屌你老母啦德島 miss你老母西咩

14.5b 有冇

飛腳入未？

屌 入多粒啦，射走我1k

你都就快俾波po貼堂

得到咪撚升班啦屌你老母

難d

1比2呀
快3比2

好小波賭

水戶快入多球,德島隊垃圾靠唔住

比多粒來啦bb

失敗丸仲唔入

同路
中完孖寶呢度松鼠輸返
馬會內循環

半一上盤場場輸咁撚精神

補飛算

10幾場波得成功丸冇波入

連c牙

德島1.5b咁撚樣爆以後咪洗旨意再賭日乙假到閪咁

買30蚊no goal

bee 2-2

下 2-2

失敗丸 bee

東京綠音式反cup仲有冇依枝歌仔唱

成功丸GOAL

Bee咩事

山神

黃蜂咁入得？

唉死德島

金仔 頂緊

bee都有兩粒
得到你成隊死啦

撚狗咋

比次機會金仔啦

比馬可唔可以直接完場

好少咒人 但德島你成隊空難算

得到快入

金仔做乜撚 後防紙做架？

完半場

黃蜂快呀
快反勝呀

有鬼用咩2-2咪又係下盤

奇蹟刷3c

支持 太撚明顯

爆完我先停角
咩心態

盤田

德島整多粒贏半格5 1 100 屌你個閪

沙蛇

求求你1:1-10

飛腳半2全2 10 2 100

bee cup 101100

l

Goal! 半大2x1

得到你太撚假啦 空難死啦

成功丸！

真係兩點齊心半大

比多一粒我啦仙台 3分大神

東京比多c....

松鼠jump

Bee真係撚

黃蜂快出力反勝
快呀

得到絕殺快

look 木2-2

Gel未
幾分鐘

輸左注2.5
望撚住你12碼你都miss 你老母西

Me

鳩斬入去搏角啦屌

好多人派錢

無啦啦要練心 真係頭痛

Gel得

黃蜂唔該全隊全攻上去反勝啦

綠雞
成功丸
比馬
山葉

都好驚險

德到你唔係咁撚賤呀 miss12 和都和唔到？

德島活生生殺死1.5

德島想死

唉，唔係又jump掛

13c. -2!

12m係咪咁難入啊屌

U

得到成隊癡撚線

我屌

唔係唔洗針掛

差d1-1

真係要空難 屌佢老母

德島 3碼飛機

德島19號條傻西以為今場輸左下場都拎硬

最後4分鐘啦黃蜂入啦
我要你反勝呀

呢球又射左去邊

阿婆都射得入啦屌佢老母，又唔係力架

咁都入唔到得到

得到好球

奇蹟14角

連角呀

唉 松鼠碌柒

富慳唔撚畫hunter 走去踢波又幾勁

跳樓都唔掂

東京半8全11 cls

OK

5mins

13.5B GOAL!!!!!!!

松鼠 取消關注

得到落日丙啦屌你老母

和波未

錄音咁都冇3格屌你老木

俾多角ok?

差比馬頂實

+5 龍門上埋黎做乜鳩

假撚到，我落去都入啦

得到補幾多

絕殺和波啦德島唔撚快樂

得到輸半dllm

水戶gel

最後5分鐘 得到你自己諗想唔想全隊空難死

完左啦

14444

屌佢老母臭閪，。。又迫害

咁都唔入

掂

大分2.5又JUNP 得到1.5B又JUMP

有無奇蹟15角

痴線

錄音半8全11屌你老木

黃蜂最後3分鐘啦
入未呀
反勝呀

頂 3倍幾13.5b好吸引無買

德島空門3cm唔入

兩碼中柱

沙蛇都2.5s

臭腳屁馬 半1全10

不了

中柱彈出

要pin起你 貼堂了

又空門唔入
日狗可以有幾假

德島個前鋒轉行打後衛啦

得到食左屎？係咁差D

笑撚死，空龍 1碼飛機

唉 屌都曬氣假撚到

因為你買左

德島補幾耐

得到我屌你老母咩 食屎狗

輸運

仲兩碼，個度兩個波位都唔知有冇

5

失敗丸唔買佢就成功 屌佢

點解要咁撚假 1.5都無

半場平注單頭針哂
痴撚線

快撚d刷屌你老木錄音

得到唔贏成隊快d死啦

12miss 你老母臭閪

千葉細球個心好穩

得到兩次都輸運

冇眼睇

蛆 士砵亭 德島
駛唔駛連續黑鳩我3場
比次機會

得到你假撚到咁 想點啊

奇蹟15

1.5慘死

eason 覺得你好似真係黑黑地

唔係
12碼之後買 無咁驚險

A

東京錄音刷未呀屌

今鋪仲有無得到同樣快樂？

真 黑到爆

補時兩球必入喎

恭喜晒

No goal鬼又收錢
日乙執一雞

屌你老母黃蜂 以後一蚊不買

必入都唔入 仲係咪必入

唉我真係想死 一日追返一日輸返

等派幸運錢

金仔cash埋單輸小小

垃圾黃蜂全隊中肺炎啦

11候治柏度 2.5s❌❌
12千葉市原 2.5s✅✅
13大分三神 2.5b❌❌
14水戶蜀葵 2.5b❌❌

日本波真係好難玩

係因為波Po某人買左

德島食撚屎啦

大波格比得到撚樣搞到細波 我屌佢老母

金澤驚險收錢

隊隊絕殺
唉
真on9

臭腳半格郁收貨

12m有無咁難射

黃蜂真係賤種黎 福岡陸沉啦

全黑蛇

傻鳩先買

半一上盤全輸 真係比狗買

三球機會一球都唔入

得到快D死啦
補左no goal先贏返少少

日假真係on撚鳩

偏偏德島無 on9波

大家都係傻鳩不用分得咁仔細

東京錄音爭一隻都唔撚刷埋佢

黃蜂全隊中肺炎再全家斷腳啦
上次輸半
今次全輸
輸過萬
仆佢街

得到幾多角？

補完都要針2k

又miss 12 又中柱 又幾碼唔入

有冇轉運高手幫幫我

做愛？

又針1.8K

神交

德島同樣快樂

報數區
-100

戒賭了

其實狗會點樣捉到d 假波開即場咁勁

想同你做

性交

法國日乙即場多數爆角

松鼠場場半場都咁

日假-1200

點神交

留名睇松鼠打假

-5k dllm徳島 bee

-300

得到成隊賤種

試下唔帶口罩出街一日

我屌佢老母到天花板

等陣就買球拍

上場3比0喎

有冇種感覺書咁少已經當贏

黃蜂真係食屎大

跟住咪3:3

仲有多5000蚊賭

唔睇 唔知

救救我...輸04

搵人pin德島斷腳飛機空難屍都搵唔返啦

5k

有命返嚟再allin

派me ok？我差4蚊加大m記

黃蜂你地全家中咗肺炎啦

好跟住2比2

認真夜啲出條過關俾你追數

我呢

松鼠反cup 唔該

松鼠仲有冇機...

想要了

德島正垃圾

我大波剋星

主gel了

反手

其實追數唔難
首要條件就係唔好賭今晚亞洲杯

我地得唔到快樂

以後買大波要補飛學到了

12碼唔入仆街死啦

半2全2時常發生

信心誇張好多機會十二碼都冇2.5b

真心

你話冇miss12條氣都順d

個樣咁撚柒就咪撚射12m啦，隔離嗰個靚仔射晨早入咗

條撚樣貼佢堂啦仆街

格流半大信唔信得過 想轟追數注

-350 書咁少已經當贏左

有無人想要水？

6點場波點買好

一個得到害死幾多人

做乜追擊我

today -1500

跟左千葉

岩岩諗住買220格流半大 計完數見到444.4

跟蒲蛇一場一場推算

我買曼城你話傻鳩先買就得
宜家我話返你又唔得咁小器？

派0.4比你
集齊十個巴打比你加大

跟我啦

講吓笑啫sor

買單頭算 過關次次都斷一

松鼠救我

角細比9賭
琴晚jump到頭先得到 臨死都2連

6點世紀重心 fc

得到

穩陣 零風險

咪撚再提鳩隊名

無得同我架fc鬥 fc鬥 fc鬥

臭腳呀

新蛇

黃蜂全隊仆街中肺炎啦